
                      Deprimente. Cuando vas a ver este tipo de películas al cine ya sabes lo que vas a ver pero hay un límite que no se debe pasar. Ese límite está en que la ordinariez domine la película. En "cuerpos de élite", "kiki" u "8apellidos" puede haber un comentario chorras pero la película no se basa en eso.
Hay que decir que Leo Harlem y Carmen Machi lo hacen muy bien y tienen alguna frase graciosa.

Lo cierto es que debo de formar de otro universo (Tierra 2 mínimo) porque el tonto del pueblo se tira un pedo y el cine se viene a bajo de las carcajadas, por no hablar de cuando una puta gime diciendo caca y la gente se reía como si no hubiese un mañana.
        
            